[安卓(Android)系統]疫情下創作的小遊戲

而家出街一見到人唔帶口罩講野就怕L到PK，所以有感而發寫左隻咁既GAME，希望大家可以多多支持，如果有BUG或者可以改善既地方可以回饋一下。
這是一款輕鬆又刺激，考驗你反應力與決策力的小遊戲。無論在休息，空閒，沒事做，通勤時間的時候都能夠令你殺時間，得到刺激與快感。緊記帶好你的口罩才出門，避開沒口罩的人群，安全回家。
玩法:
避開人群，看到沒口罩的要避得更遠。看到沒帶口罩的人可以點一下幫他帶上口罩，獲取額外分數同時增加你的生存空間。看到不合作的人要多點幾下才能幫他幫上口罩哦!!你還能升級你的裝備，增加你的生存能力，降低你受感染的風險!!立即下載，試試跑到最後，看你能跑到多遠吧!!